死啦!有冇人同我一樣好驚23條...

好驚佢唔即刻搞阿

何妖呢條助攻皇根本就靠害
呢個時候推23條完全係送奶共派九月去死
777派成萬蚊先勉強攞返幾分民望
如果依家政府宣布立23條同自殺冇分別
我係驚佢唔夠膽跟隊炸

所以我哋要啟動文宣機器幫手一齊煲大佢

1️⃣等淺色中立港豬重拾送中恐慌
就黎反送中一週年,係時候蘊釀返抗爭情緒

2️⃣藍營加速主義,迫奶共派/偽中立/淺藍表態
邊個唔支持/唔堅定就係偽藍扮藍唔夠藍

3️⃣加速社會邊緣化藍屍,將藍屍同23條劃上等號
再加強宣傳藍暴,斬人,開車撞人,劏肚之類暴行

4️⃣送埋最尾一粒子彈俾美國郁關係法

一齊同何妖講聲多謝就去開工喇

今日悼念梁烈士，現場10人都無，手足嚟緊？

何妖小粉紅黎

選完立會林鄭2022前搞

好多人生忌個日去咗就算
我係其中一個,sor

Yes

推

怕23條，但更怕再有手足因此而犧牲
同埋唔好信攬炒，事實冇咁易

推上熱門齊行動

從來唔信靠查地經濟可以攬炒
得關係法先係真核彈

大陸就係知道legco may not win
所以急急推23條都是立法會贏定輸對佢哋都冇影響
因為我哋都收晒皮了

岩，但唔好忘記每日都有唔同方法滲透同染紅緊
同埋唔好覺得攬炒後會更多人上街，事實調返轉，中共會以救世主角度半綁香港，宜家疫情之後都可以會咁

我p 牌， 開唔到post, 可唔可以幫我開個post

------

對家擺家站，送防疫物資落重本去支持立法

對家大量留言，大量贊好，大量投票

有人去埋街站支持，有人上網支持，我地呢？

我地可唔可以團結D, 投個票，分享出去，係要分享出去呀！

你是否支持23條立法？
Do you support Basic Law A23

入黎投票表態啦! 順便傳Wtsapp / Facebook !

團結，做多一點點，感謝！

我p 牌，但我會努力，請幫推10 次

好驚冇人搞遊行集會

我想出聲 聯署都好

對家目標200萬簽名

Sorry 借個位

【網絡安全】點解手足仲用緊Whatsapp同Telegram?! 用吓呢啲App好無?